又到夜晚

返屋企唔知做咩好
入黎傾下計啦

巴打有咩心事

pish